是咁的，跪求創新再突破的方式！（和理非）

勇武我就核爆都唔會割，
但唔可以日日都靠勇武抗爭。

大家唔好唔記得，香港人係善忘，好快忘記初心抗爭，比政府推反啲問題落示威者身上

你地可以唔信，但我身邊好多人已經由淺黃到退出，我深信各位巴絲一定會感受到，連日嚟勇武已經令社會傾斜，民主運動真唔可以全失民心留係同温層打飛機，根本唔需要咩休息日！和理非一早收工成晚係屋企hea,種休息乜嘢？休息係留俾勇武巴絲

自問唔係勇武巴絲，請出招：

目前已有：
1-人鏈
2-人鏈攻山頂
3-摺紙鶴
4-絕食
5-200萬人遊行
6-連儂牆粉筆
7-和理塞
8-激光派對
9-社區對話（勉強算
10-參選做選民
11-籌款捐錢登報
12-宣傳動畫文宣
13-獻花/紙花
14-民間記招
15-藍黃app
16-10點唱榮光
17-10點窗邊一呼百應
18-唱詩歌淨化空氣
19-撳錢日
（暫時諗到咁多）

Etc.
[url]後生都唔戴口罩，不如整個ig 口罩challenge啦

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

請出招啊各位巴打絲打
先獻醜

我覺得就嚟萬聖節，可以搞返一個星期抗爭舞會面具周，只要人人都帶，就唔會覺得奇怪反而唔帶面具先係異類，口罩我估好多人覺得焗先唔帶。

其次，寫銀紙！啲20蚊100蚊寫曬
光復香港🇭🇰時代革命

另類連儂牆 家家戶戶都知道

創意嘅連登仔去咗邊？

如果早上進行抗爭，將會打破現時運動樽頸